[PS4] dead by daylight

😖其實係咪無人用PS4 玩DBD?

除非好似ochido 咁比人ban 左

點解ban嘅？

得你一個玩

係pc 玩glitch
又成日bm鬼

晤覺有

試過４條友排20分鐘都冇場
唔止一次
就棄左

唔好放棄ar!!!
一起玩啦

仲有無人玩？

有

帶唔帶新手？
剛玩不停輸

師兄 PS4?

What’s your PSN